一句講曬 韓定日

韓就唔解釋啦

法國kpop已經全球都聽緊

識韓文既日本人妹

可能幾年前仲興jpop 但依家jpop真係唔知去咗邊

Sana

雖然我唔係反日 但韓真係係超越咗日 係音樂依方面

momo

mina

如果佢係係日本發展 就唔會有人識 依個係事實

出事 櫻花line出咗黎

唔理啦我女神

日

音樂:kpop
劇: 日劇
識朋友:日本
食物:日本

利伸返先，我都好中意sana

雖然韓國係好屈機既國家，但講av真係拍馬都追唔上

日劇好少睇

依個真av 一定係日本